{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008607",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "듀레스트"
    },
    "text": "ソウル特別市冠岳区冠岳路14キル502階に位置するデュレストでは、様々な可愛いクマのデザートと飲み物を販売しています。 お客様にリラックスできる空間です。 場所情報はソウル冠岳区冠岳路14ギル502階で、ソウル大学入口駅1番出口から369mの距離に位置しています。 公共交通機関を利用する場合、2号線ソウル大入口駅1番出口を出てチョンギワタウンを通り、チョンス不動産を左折して直進すると、総徒歩5分の距離に到着します。 また、2号線落成台駅の4番出口から徒歩9分の距離にあり、モレネ子供公園から徒歩1分の距離に位置しています。 かわいいクマのロゴがある緑色のアーニングがある建物の2階にデュレストがあります。 自家用車を利用する場合、ソウル冠岳区冠岳路14ギル50にお越しいただき、2階にご入場ください。 駐車スペースは別途設けられておらず、冠岳区庁の駐車場やソウル大入口駅の近くに駐車することができます。 デュレストでは、眠るイチゴ熊、眠るラズベリー熊、眠るブルーベリー熊、眠るチェリーチョコ熊、眠るリンゴ熊など、様々なデザートメニューを販売しています。 価格は各8,000ウォンに設定されています。 また、桃ムースケーキ、レモンムースケーキ、リンゴムースケーキなど、様々なケーキメニューも販売しており、価格は各7,000ウォンです。 デュレストクロッフルはアイスクリームを選択できるオプションがあるメニューで、価格は11,000ウォンです。 ドリンクメニューとしてはアメリカーノ、カフェラテ、抹茶カフェラテ、バニララテ、イチゴラテ、抹茶ラテ、グレープフルーツエイド、レモンライムエイド、イチゴレモンエード、ヒビスカスマスカットエード、レモンライムティーエイド、グレープフルーツアールグレイティーなど様々なドリンクを販売しています。 飲み物の価格はそれぞれ異なり、最低価格は4500ウォン、最高価格は6000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デュレストの場所はどこですか？",
            "answer": "デュレストはソウル特別市冠岳区冠岳路14キル502階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デュレストへの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "デュレストへの最寄り駅はソウル大学入口駅です。"
        },
        {
            "question": "デュレストはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "デュレストはソウル大学入口駅1番出口から369mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "デュレストへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "デュレストへのアクセス方法は2号線ソウル大入口駅1番出口を出てチョンギワタウンを通り、チョンス不動産を左折して直進すると、総徒歩5分の距離に到着します。また、2号線落成台駅の4番出口から徒歩9分の距離にあり、モレネ子供公園から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デュレストの建物の外観はどんな感じですか？",
            "answer": "デュレストは緑色のアーニングがある建物の2階にあります。"
        },
        {
            "question": "デュレストの駐車場はありますか？",
            "answer": "デュレストには駐車スペースはありませんが、冠岳区庁の駐車場やソウル大入口駅の近くに駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "デュレストではどんなデザートが販売されていますか？",
            "answer": "デュレストでは眠るイチゴ熊、眠るラズベリー熊、眠るブルーベリー熊、眠るチェリーチョコ熊、眠るリンゴ熊など、様々なデザートメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "デュレストのデザートの価格はいくらですか？",
            "answer": "デュレストのデザートの価格は各8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デュレストではケーキも販売されていますか？",
            "answer": "はい、デュレストでは桃ムースケーキ、レモンムースケーキ、リンゴムースケーキなど、様々なケーキメニューも販売しています。"
        },
        {
            "question": "デュレストのケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "デュレストのケーキの価格は各7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デュレストクロッフルにはどんなオプションがありますか？",
            "answer": "デュレストクロッフルにはアイスクリームを選択できるオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "デュレストクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "デュレストクロッフルの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デュレストではどんなドリンクが販売されていますか？",
            "answer": "デュレストではアメリカーノ、カフェラテ、抹茶カフェラテ、バニララテ、イチゴラテ、抹茶ラテ、グレープフルーツエイド、レモンライムエイド、イチゴレモンエード、ヒビスカスマスカットエード、レモンライムティーエイド、グレープフルーツアールグレイティーなど、様々なドリンクを販売しています。"
        },
        {
            "question": "デュレストのドリンクの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "デュレストのドリンクの価格はそれぞれ異なり、最低価格は4500ウォン、最高価格は6000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 755
    }
}